熱狗入嚟面對

熱狗撚 叫人投民賤聯嗰班
btw 屌你老母飯民 食完人血饅頭未
整嗰濕鳩公園做政治show 做啲實事好冇
起碼都仲當你地係半邊自己人 但係無恥熱狗食屎啦

知道松泰個位好穩陣，咪叫人投共lo, 不如自己唔選，去幫民建聯拉票la, 身體力行